[
        {
            "questionText": "Какие действия разрешаются производить при выгрузке зерна из бункера зерноуборочного комбайна?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "Проталкивание зерна руками, ногой.",
                "Проталкивание зерна лопатой.",
                "Проталкивание зерна специальным приспособлением.",
                "Все действия запрещены."
            ]
        },
        {
            "questionText": "До какого уровня необходимо заправлять резервуар для рабочей жидкости гидросистемы зерноуборочного комбайна \"Лида-1300\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "До метки на указателе уровня масла.",
                "До середины сита наливного отверстия.",
                "До резьбовой пробки для контроля уровня масла."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова частота вращения сепарирующего барабана у зерноуборочного комбайна \"Лида-1300\" при уборке зерновых, зернобобовых и крупяных культур?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "797 об/мин.",
                "468 об/мин.",
                "897 об/мин."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли правилами эксплуатации производить заливку топлива в бак самоходных зерноуборочных комбайнов при работающем двигателе?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Разрешается.",
                "Разрешается при работе двигателя на малых оборотах.",
                "Запрещено."
            ]
        },
        {
            "questionText": "На каком расстоянии от хлебного массива разрешается при необходимости производить ремонт зерноуборочного комплекса КЗР-10 \"Полесье-Ротор\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Не менее 30 м.",
                "Не менее 20 м.",
                "Не менее 15 м."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность смазки привода гидронасоса ходовой части зерноуборочного комбайна КЗС-10К \"Полесье GS10\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "Через 60 ч.",
                "Через 120 ч.",
                "Через 240 ч.",
                "Через 480 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое давление настройки предохранительного клапана в гидросистеме управления рабочими органами у универсального энергетического средства УЭС-2-250А \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "12+1 (120+10) МПа (кгс/см2).",
                "14+1 (140+10) МПа (кгс/см2).",
                "16+1 (160+10) МПа (кгс/см2)."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В какие сроки при нормальных условиях хранения зерноуборочного комбайна следует проводить работы по консервации двигателя?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Каждые 3 месяца.",
                "Каждые 4 месяца.",
                "Каждые 6 месяцев."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какие работы запрещается производить в целях предотвращения поломок рабочих и транспортирующих органов зерноуборочного комбайна КЗС-10К \"Полесье GS10\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "Работа при заполненном бункере.",
                "Транспортные переезды с повёрнутым в рабочее положение выгрузном шнеке.",
                "Отключение привода выгрузных шнеков при наличии зерна.",
                "Запрещено все перечисленно в предыдущих пунктах."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Можно ли производить технологические регулировки в зерноуборочных комбайнах при работающем двигателе?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Разрешается для регулировки оборотов вентилятора.",
                "Запрещается всегда.",
                "Разрешается при включённом стояночном тормозе."
            ]
        }
    ]
    